下次去美國領事館和平請願，以人權法案為名，五大訴求為實，到時有TG有警嫂拉埋美國落水，等美國佬出師有名幫拖

下次去美國領事館和平請願，以人權法案為名，五大訴求為實，到時有TG有警嫂拉埋美國落水，等美國佬出師有名幫拖